武漢開左城半日 應該好多腥港人落緊黎 準備好第二次衝擊

至少有80萬帶毒港人已離開武漢

【真·攬炒】工聯會稱約10港人逃出湖北 自駕回深圳準備返港

工聯會一早收到風會開城
班腥港人兩三日後就到香港

確認解左4小時

好似唔係話地方同中央傾唔掂 唔比開咩

開左半日先叫停

朱媛2.0

今次仆街了